去東京定大阪好

諗住去旅行，但唔知東京定大阪好
有無ching比到意見我🙈
同埋住邊區比較好